屌你老母 依家Ｐ牌仔得罪你啲咩？

我講先
屌你老母 成日開埋曬啲低質垃圾post 阻住其他重要信息傳遞